[突發][多圖] 三料冠軍空姐起底

今年22歲的黃樂樂（Alison），以大熱姿態贏得《E週刊》及《都市日報》舉辦的「e+都市空姐選舉」，更成三料冠軍，對於獲獎她開心不已。在香港航空任職快將一年的她表示，家人和朋友一直指她是天生一副空姐相，去年她終於的起心肝減肥去投考空姐，因而入行。
中學時已活躍於網絡上的樂樂，因樣子甜美，被指貌似胡杏兒、萬綺雯，早已被封為高登女神，其社交網站的粉絲人數接近8萬人，樣靚人氣夠的她坦言有興趣入娛樂圈，隨時成為耀眼新星。

IG: bbooxlok

推

點三料法？

美圖臭臭 d frd?

唔記得補返條LINK
有片

個樣好撚假喎

都係個類樣

g

塊面尖到可以吉死人

好正

有腳指相未? 佢ig fb都無

有d角度幾似橋本ありな
幾好j

咁似果個港姐

係咪係台灣比黑男捉左做街頭丘比特果個？

又係呢隻整容雞

如果有人話我天生一副空姐相，我覺得係insult緊我囉

因樣子甜美，被指貌似胡杏兒、萬綺雯，早已被封為高登女神

係

係 話自己做過調酒

慘

真人同相差唔多 不過係厚妝

家人和朋友一直指她是天生一副空姐相

即係話佢天生係做雞嘅人才

咪玩啦邊忽似萬二蚊 唔明點解呢類港女樣成日俾人叫女神
講女神級我覺得肥苟 周慧敏嗰啲先係

有冇link

以為港姐冠軍黎，一撚樣，又係冇波

有冇睇佢整容之前啲相

前幾日咁岩睇到，唔怪之得熟口熟面

點睇

睇住佢出名
好撚想上位

Yes...由同佢呀哥跳嗶嗶嗶，到佢自己做YouTuber，再參加be girl，之後俾bomba叫去拍片..

邊個friend 話佢天生做雞格

對唔住我錯，求多d圖

自己Google都大把

同一街都係既ig女神有咩分別

條女公廁到出撚晒名
成日去蒲做免費雞
同埋整過容
之前都有post放佢d舊相

一副整容相

一般貨色 勝在白

法官大人

究竟連登仔平時食開咩女
利申：屌

三萬蚊 過夜

有冇整容前？

下，佢係be girl 果個？
youtube 果個超整容喎
尖下巴，同埋唔笑都長期有酒凹

on9 比賽

個下巴仔歪既

又幾正喎

唔笑都有酒凹 ，超尖下巴

上一條片長期無酒凹

可能又整左掛。。

求整容前

點解你地咁變態鍾意睇人整容之前

好雞

我有個fd同佢同中學啦
果陣係塊面好撚肥
應該冇整

肥同 尖下巴 同 唔笑有酒凹 兩回事喎

因為唔抵得佢用整容樣去贏其他人

完全無氣質

原來酒凹都有得係假

既然你咁想要，人少少俾你啦

幾年前佢耐不耐就去一次韓國又整眼又整鼻又整下巴
以前仲要勁mk老牛聲嚇撚死你

笑，原來聲都有得整

有得玩就玩左先，紅左就會貴

係咪阿哥幾靚仔果個

係咪觀音兵出現左

假臉雞 不了

其實幾靚

酒凹都有得整

即係呢個

原來bomba出現過

雞就雞啦整容雞

差咁遠

嘩 人造人呃獎

酒凹有，做埋線.......
呢條囡真人合作過.....條腰好粗好肉地

上面有條片佢露腰，youtube人comment 都話佢咁肥腰都著露腰

說好的 天生空姐樣呢？

死臭雞

削骨還父、鼻翼縮小

隻耳仔應該係真

把聲都幾難聽，IG有張酒店自拍相身材好似幾得

咁撚樣都話唔正

咪係 樓上班友 現實見到dodo姐條頸已經精都漏埋出黎la

Gay test fail

呢d女幾錢Q

下，好撚正喎

哇屌 個陣睇邱比特個條片覺得佢好正
原來以前咁既樣....
btw佢都整得幾成功阿
蠢係蠢在未整容之前已經係咁出鏡
而家俾人起曬底 為咩呢

呢個look有d似 gathering

家人和朋友一直指她是天生一副空姐相

而我不知

邱比特
btw 香港好似無人整邱比特youtube

整左咪俾人話抄囉

嘩,真係鳩都縮埋...

天生空姐相
Btw 唔覺得靚 通街都整到一樣樣

GGGGGGGGGG

agger 成班口不對心

隔離個nana cheung正d囉
佢幫hka拍宣傳片

改少少囉, 想睇下香港人版本, 睇下d港女反應

有得屌一定屌到佢子宮頸都穿

睇呢2 段片, 老左應該恐怖過音音姐

肯定俾連登仔反到上天

逄反必

原本都唔差喎 俾我實屌撚到閪皮都反埋

未又係雞

成日係zentral 蒲架啦

佢去台灣整架喎
利申識真人

咪係

摩牙

巴打你個名

人造人

oh..
不過屌左先

淨係知佢整左下爬 整左鼻同打美白針
好似係瞞住阿媽去整
佢之前做過下o靚模佢媽勁開心
周圍同人講佢個女做model 心諗

做咩

model咪又係

總之佢就好恨做明星 呢樣係真嘅
咩空姐係佢夢想 bullshit

把聲好撚柒 聽到覺得好煩

個鼻已經整過

喂老老豆豆講真一句，我認唔到佢個樣,一直都係度變緊嘅，
由選舉張相，街頭邱比特，佢自己影嗰啲相，仲有bomba，訪問片段，個個樣都唔同

整容整得幾靚

竟然無人提呢條片

平井桃

以前同佢出過幾次街 果陣冇繼續追佢諗番起好dum春
覺得佢份人冇乜問題

好唔好扑

冇扑過 只係錫過塊面一啖

'在香港航空任職快將一年的她表示，家人和朋友一直指她是天生一副空姐相'
天生一副做雞相

塊面一定好滑 好Q彈

之前佢中學男友

利申：佢好多經驗

多唔多水？

MORE

舊時個波都幾大，應該多水淫底，正

你地班友

冇圖你話乜.......

天生空姐樣係乜形容詞

同中學 但完全認唔到呢個人
睇反呢段舊片先認到

其實以前個樣幾靚

上深圳一堆比你

同佢ons過

天生一幅空姐相

落左妝會變成點呢

幾靚但好俗 冇氣質
Ig女神樣

似空姐係咪轉個灣話佢似雞

有得屌 你都屌架啦

陳豪咪整過聲囉

咁都叫女神？你唔好話做haha啲女係女神！

我愛黃樂樂，好靚靚

好撚正

出現了

天生空姐相係咩樣

其實都算整得令

系，d人好酸 ><

馬爻吾刀

減肥先可以做空姐?? 咩logic??

天生一副空姐相

話自己個女做雞?

天生飛雞

但好似又未見過肥婆空姐

低級打手

口德-10

清好波

對奶已經墮到咁
頂多2年貨仔

上次飛台北見過真人 對腳麻麻地

其實唔好有眼耳口鼻有塊閪就話係女神得唔得

最近成日j
點解要比我知道個現實

整完真係幾靚

你食開咩高級閪咁撚巴閉啊

認人手續

講堅

屌 認唔到
後排右4？

都算幾易認

已經係v3.0打後版本

唔撚係丫

YNWA

講真，其實一眼就認到

你個名

佢做咩

識佢真人

整完真係幾唔錯，不過佢以前個樣係就係有肉地，但都偏令突出嘅，不過只要一唔痴雙眼皮貼戴大眼仔分別大到 佢冇呢兩樣野會死

不過有整呢兩樣其實大致差唔多樣，而家削骨還父，開埋刀雙眼皮咪女神up。

Btw，對波得36B，圍大肥底，而家瘦左先上到位。

但絕對唔撚係天生空姐樣囉 以前識佢果d聽到真係笑出聲

想屌

下佢好正喎

算係咁啦

咁撚樣叫女神？

含撚嘴

原始版本要搵睇初中

當年應該唔少人睇過

厚粉 化妝同埋影相角度補救到唔少
縮圖相入面某啲化妝同角度到有少少似DADA陳, 李嘉欣
但氣質係零

佢做N料冠軍都話之佢，個選舉入面其他空姐都不過係一個襯托
咁襯法，點都係秋香最靚

再睇埋佢背景，話夾手夾腳想捧紅佢都唔奇

打破左我一直以黎對空姐既概念

其實空姐應該咩樣？

留意佢側面個下巴舊嘢，仲有眉心都打左嘢
第二條片條腰粗到

咁撚樣衰零氣質mk都有人吹捧？盲撚左呀？

由頭整到落腳
綜合下： 削骨 下爬假體 人造酒凹 雙眼皮 隆鼻 縮鼻 美白針
仲有冇補充？

忽到有萬綺雯咁靚 十分一都冇

宜家都係36b?

而家唔清楚，瘦左應該細左，佢以前對波谷起都幾有睇頭。

原來識meimei 右三

呢d唔叫人造人，叫合成獸

死嗅G

屌唔到就發爛渣,酸撚到
係咪全世界女人都係雞啊?

攪唔看到 才進先

高登女神？聽都未聽過，以家的媒體想谷的女上位，就屈鳩高登封左佢做女神

下,人地真係女神wo清

係香港地一整容 係人都知
個社會太細

過多幾年肯定好撚樣衰
邊個娶著呢啲真係要預備多啲錢比佢整容
越老越多野整
仲可能會排斥有病

新人類

愛佢就要包容佢！

三料=全套？

1500 最盡啦

雞